{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028087",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "신평양조장"
    },
    "text": "忠清南道唐津市新平面新平路813に位置する新平醸造場は見学および体験プログラムを提供しています。 見学や試飲プログラムでは博物館や醸造ギャラリーを観覧でき、新平醸造所の工場も見学できます。 またラウンジではマッコリを試飲することができます。 体験プログラムは団体と個人に分かれて提供されます。 団体で参加する場合は、名人蓮の葉酒作り、麹チヂミ作り、マッコリソムリエプログラムに出会えます。 個人で参加する場合は、米麹入浴剤作りや韓紙工芸などの作りプログラムを体験できます。 新平醸造所は毎日営業しており、営業時間は09:00から18:00までです。 昼休みは12:00から13:00で、日曜日と祝日は休業です。 メニューは個人体験で、名人蓮の葉酒造りは28,000ウォン、韓紙工芸などの作りは12,000ウォンで提供されます。 団体体験で名人の蓮の葉酒作り(15人以上)は25,000ウォン、マッコリソムリエClassは25,000ウォンです。 個人体験で米麹入浴剤作りは12,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "新平醸造場はどこに位置していますか？",
            "answer": "新平醸造場は忠清南道唐津市新平面新平路813に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新平醸造場では何を提供していますか？",
            "answer": "新平醸造場では見学および体験プログラムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新平醸造場の見学や試飲プログラムでは何を観覧できますか？",
            "answer": "新平醸造場の見学や試飲プログラムでは博物館や醸造ギャラリーを観覧できます。"
        },
        {
            "question": "新平醸造場の体験プログラムはどのように提供されますか？",
            "answer": "新平醸造場の体験プログラムは団体と個人に分かれて提供されます。"
        },
        {
            "question": "団体で参加する場合の体験プログラムは何ですか？",
            "answer": "団体で参加する場合は、名人蓮の葉酒作り、麹チヂミ作り、マッコリソムリエプログラムに出会えます。"
        },
        {
            "question": "個人で参加する場合の体験プログラムは何ですか？",
            "answer": "個人で参加する場合は、米麹入浴剤作りや韓紙工芸などの作りプログラムを体験できます。"
        },
        {
            "question": "新平醸造場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新平醸造場の営業時間は09:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "新平醸造場は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "新平醸造場は日曜日と祝日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "個人体験のメニューの料金はいくらですか？",
            "answer": "個人体験のメニューは米麹入浴剤作りや韓紙工芸などの作りで、それぞれ12,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "団体体験のメニューの料金はいくらですか？",
            "answer": "団体体験のメニューには名人の蓮の葉酒作り（15人以上）が25,000ウォン、マッコリソムリエClassも25,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 437
    }
}